{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 렉시 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約いただいた宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 予約のキャンセル払い戻し規定は次の通りです。 当日キャンセル時は100%払い戻し不可、1日前予約キャンセル時は50%、2日前予約キャンセル時は30%、その他10%の予約キャンセル料が発生します。 ご予約特典としてはGrand Open感謝セール中であり、18時以前に入室されたお客様に貸室アップグレードイベントを実施します。 客室の種類によって特別な特典が提供され、スイートルーム以上の客室では電子レンジ、3D(大人、HD級)映画観覧サービス、55インチLED TV、WI-FI ZONE、プレミアム級エースベッドなどが提供されます。 特室以上の客室にはカップルPCとスパ浴槽が設置されており、ペントハウスには家族用スパ浴槽が設置されています。 さらに、ジュース、トースト、モーニングパンなどを提供し、午前07:00から09:00までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻し規定はどうですか？",
            "answer": "当日キャンセル時は100%払い戻し不可、1日前予約キャンセル時は50%、2日前予約キャンセル時は30%、その他10%の予約キャンセル料が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室特典は何ですか？",
            "answer": "18時以前に入室されたお客様に貸室アップグレードイベントを実施します。"
        },
        {
            "question": "特室以上の客室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "特室以上の客室には電子レンジ、3D(大人、HD級)映画観覧サービス、55インチLED TV、WI-FI ZONE、プレミアム級エースベッドなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "特室以上の客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "特室以上の客室にはカップルPCとスパ浴槽が設置されており、ペントハウスには家族用スパ浴槽が設置されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前07:00から09:00まで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 412
    }
}